美國都幫手 香港人一齊挨埋佢

侵侵9月1號會再加3000億美元商品10%關稅

美國已經盡力去隊冧支那

香港人一定要係依段時間努力撐過去 個幾月既抗爭我知大家都好攰 我都係

但依家係香港人幾十年一遇既時機去爭取我地應有既民主同自由 錯過今次就再無機會

美國已經幫到出手 作為香港人既我地更加應該要企出黎

時代革命 光復香港

推 圍堵中國

我要見到中國人食樹皮 食親生仔既一日

短期姐
長期就fat fat啦

減1/4厘頂住先

所以要減息打

點解唔早d要9月先開始啊

洗咩擔心美國佬

我剩係要見到支那豬仆街

咪撚再靠美國啦
人地利益先行
傾好就唔理你

睇野唔好咁短視

仲有10月人權法

this way sir

[人人可做，文宣實用篇]比airdrop更有感染力！

敵人嘅敵人就係自己嘅朋友 利益行先就唔會加咁多次稅 傾得成仲會加咁多

btw無叫人靠美國 只係大家嘅利益相同

雙邊貿易唔係咁睇

只係中國搵D用米造的糖漿混蜂蜜，再用平價賣俾美國呢樣野都已經足夠美國加佢十幾次稅啦

聽住，支那政府應該狗急跳牆。如果港共政府態度軟化，釋放善意。我地要乘胜追擊，要佢哋答應我哋所有訴求，一個都唔漏得。尤其係要有美國人權法保障既真普選，唔要假普選，同埋真獨立調查團。

千奇唔好單單接受其中一啲要求同放生政府。